有冇人睇過 哈利波特與理性之道

幾好睇
最鐘意做prime factorization 個部分

link:
繁中:
簡中:

推

太蠢睇唔明

你咁諗
有個密碼鎖 密碼係0000-9999之間
正常要試10000次
主角個實驗係
收到紙－2 假設上面寫3578
咁主角就會試下3578係咪密碼
唔係既話就寫3579係紙－1
然後回到過去, 放底紙－1

最optimal 既結果係會即刻見到個密碼
咁代表佢拎到世界上最強大既工具
又或者每拎到個奇怪數字X
代表佢係第X個輪回入面

close timelike curve computer

咁都有文出
利申: tldr

點解「寫3579係紙－1
然後回到過去, 放底紙－1」係寫3579？

同埋「最optimal 既結果係會即刻見到個密碼」又係咩意思？

呢個post其實講緊咩

推薦緊本小說

理想情況
紙－2 寫3578 試下係咪密碼
係--> 寫番3578
唔係--> 寫3579

所以係無限個時空入面數列會係
...-->3578-->3579-->3580-->3581(當呢個係啱既密碼)-->3581-->3581-->...
即係過咗一排就會出密碼
所以由個數字大細/個數字係咪密碼
可以得知個宇宙點運作

想知主角個實驗結果